屌你老母，HKEX仲唔肯延遲announce

搞到上市公司逼人返工

應該快架喇
琴日放風出黎話準備緊